黃店為紀念葉劉幫襯 將款項全數捐與立場新聞

明報：【Emily Online】葉劉幫襯黃店問有否做選民登記 稱不理顏色只要非支持暴力 (18:25)

反修例風暴後，香港出現「黃色經濟圈」。食肆Top Blade Steak Lab喺facebook話，今日（22日）「馳名中外嘅Regina葉劉姐姐（新民黨主席葉劉淑儀）」去咗佢哋銅鑼灣店幫襯，又殺入廚房搵佢哋老闆問有冇登記做選民。該店引述葉太稱「係幫個同事手」，因為啲同事驚黃色經濟，之後仲要搵佢哋個商業登記證影相。葉太同Emily講，佢去幫襯餐廳唔會理顏色，只要唔係支持暴力就得。至於去呢間舖都係對佢哋嘅菜式有興趣，不過之後唔會再去幫襯，嬲嬲豬咁話因為呢間舖頭「抽佢水」。

呢間食肆喺facebook上載閉路電視截圖證明葉太真係有去幫襯，形容葉太喺老闆口中知道呢間係「黃色小店」後「打個突」，之後急急腳走人。而舖頭為咗紀念葉太對黃色經濟圈嘅支持，決定將佢買外賣嘅現金化為愛心，全數捐比網媒「立場新聞」。

葉太同Emily講，佢今日去呢間舖頭買咗個牛油果漢堡包外賣，順便了解下有幾多食肆做咗選民登記，但唔係新民黨做緊咩研究項目，只係自己「得閒做下survey」，影佢哋個商業登記證都係做個紀錄。佢話，舖頭員工好好招呼，當對方同佢講係「黃店」後，佢都有話想了解黃色代表咩。對於呢間舖將佢買外賣嘅94元捐畀「立場新聞」，葉太話係餐廳嘅事，佢自己唔支持「立場新聞」。

忙完一大輪之後，老細決定親自送佢一程出門口，順便講一句，多謝你支持黃色小店喎💛💛姐姐打個突，話：「冇問題...最緊要唔好暴力啦🤪...同埋最好唔好搞乜嘢黃色經濟啦🤨」之後就急急腳走咗啦。

敵人又反對

我唔知 我見唔到

姐姐飲凍撚水?

岩架喇多d黃店繼續表態喇 扮黃都歡迎 經濟圈就係要咁玩仲要賺住藍絲錢搞黃圈

牛油果漢堡包好似幾正

Push

唔係阿嘛 鼎鼎大名既Regina 葉劉姐姐wo🤣
btw respect to 黃店

My Best Friend Regina Ip

等睇圖

push

佢係咪想洗底
怕美帝真係攪尻佢

洗咩底，咪又係繼續講反暴力同唔支持黃圈

連材料費都捐埋出去

睇唔明葉劉幫同事做d咩？

應該係查d食店有冇登記做選民

我覺得佢其實好細膽
乜撚嘢怕比人裝沖涼唔去台灣
On99咁

以為自己邊撚個撚有人裝佢咩

咩人會食咁偏⋯

佢話聽講台灣太多特務

佢有撚價值咩，中共有放過佢係眼內咩？

第一次睇呢張而唔係紅眼圖

姐姐好搞鬼喔 偷偷地幫襯黃店

推
黃店技能：免疫姐姐的死亡之吻

你話呢

重口味

我要紅眼圖呀

#41已出現

起機？

俾你咁搞 唔捐即死啦

真之前咪有一單藍店叫葉劉唔好黎，不過呢次本身間野都好似黃

手足

唔明佢想做乜

笑左 老細識玩

呢間舖醒目 完美化解死亡之吻

最好唔好搞黃色經濟
自由市場關你閪事？

估佢唔到
都算真係做野喎
好過佢妹妹 買外賣都唔撚識

黑絲姐姐

有冇附送凍撚水

葉劉姐姐支持黃色經濟圈

佢好耐冇掂過撚

成間鋪都鹹魚味

賺住藍錢搞大個黃圈
Support

「工運戰線」行動整合及進度匯報

查人商業登記Only

呢間好多人排

同埋黃店都可以好食

好老尷啊～

比錢黃圈賺有能力既貴少少都唔緊要

希望佢地有加料啦

原來姐姐暗瓦底係黄的

多謝支持

姐姐咁白痴

喂啊
人地黨都滅埋特首又恨極唔到
好慘嫁

大大聲笑左出黎

姐姐撞完隻獅之後黑到

個醬落咗山熟客先有既白汁
為咗令包面芝麻又硬又軟，瘋狂搖頭
另外幫佢個包增加芳香效果

姐姐做咩野去黃店

啲扒同薯條都好正

多謝葉劉支持黃圈同立場新聞

想估計有幾多商戶登記左

點解間間都捐立場
無人捐下癲狗

入黎就係為咗睇呢張

成個post錯晒重點呀！！！

重點唔應該係孽瘤幫襯黃店同捐錢
同點係對家已經mark緊數計緊功能組別啲票喇！！
仲要影得埋佢個BR做記錄
求下大家推到多啲黃店登記做飲食業界選民呀

求樓主pin

呢間嘢正嘢嚟
牛排好食
黑松露薯條免費任食
利申 近排食完

有凍撚水飲益左佢啦，佢不知幾想飲

俞生watching u

Push.

睇新聞見到有公民黨搞緊